勞力士無止境 (Rolex/Tudor) 討論 9

繼續！有冇手足鍾意帝舵Bronze個隻

邊隻？

終於爬哂舊POST 基本上唔識人好似都唔會買到大路款
想問下呢隻白底黑圈地通拿幾錢 係咪排隊都唔會到我
未買過想買人生身一隻 有冇識人

而家炒價好似$17-18萬？

ching想請教, 是不是有D不太熱既款其實留都無用?
好似盲十同YM藍針, 我見有唔少人WALK IN買到, 有朋友試過留, 留左幾個月都無消息, 但同一間店試過放出來比人walk in買到

噤無野了 以為十萬

正價係
但炒價唔係

有時要睇彩數

我其實都有叫佢勤力D, 經過AD就入去問
但佢覺得呢D都唔算炒款, 所以排就會有

早排周大福經朋友幫手入手盲十，都等咗3個幾月。老實講，依家啲勞工炒高一萬幾千都會有人要，加上返貨又少，有心買真係好要勤力排多幾間

想問下 呢隻炒到噤高係咪排既機會都無
未試過入去落名 驚比人笑傻仔 話無得排

基本上唔識人想正價排機會去0
呢隻應該算炒得最貴個隻

會唔會識人 可以比番一萬幾千個SALES 飲茶錢

呢隻聽聞如果係周XX買1m金或者珠寶就可以正價配一隻

如果我買到1M金/珠寶 就唔介意炒價買
暫時勞係得呢隻覺得靚 利伸 新手

但係咪唔識人走入去排都基本上唔會輪到？

水貨佬炒狗定時定候入晒有水位既貨
你覺得仲會唔會留俾個唔識而又有機會留左唔買既人？

咁唔洗旨意正價買到錶啦

好老實
十個人有九個都唔會排一間, 如果有得留名
即係變相實會有人放飛機唔買, 我係sales 都唔會一個一個打返電話去跟啦
有貨返無keep 起既放上架俾人walkin 買仲快仲少D功夫

個遊戲就係咁玩
有得炒起既點解咁辛苦留俾唔識既人？

有心買咪行多幾間睇下有無放出黎

佢一返貨都比熟客先啦，識人直頭一有貨就叫你，買熱門運動款，排一兩星期就已經有，重正價可以碌卡，唔識人唔會排到

收到AD call tudor gmt有貨，不過唔要了，都買左綠針

師兄 同我去買得嗎?

我同左佢講唔要了

可能其他公司唔同做法
我公司YM個隻係會放出嚟賣
盲十就一定無

$16xxxx 白面會貴啲

咁如果以你公司為例, 是咪留名排YM都無用?

gmt/百事圈/黑十嗰d熱門款真係唔洗諗！有個做錶行fd話我知，有時1個月返1，2隻熱門，有時幾個月都唔返1隻。嗰陣我都想買黑十，貪有date 2手出去都值錢再換錶，但奈何全世界到到貨源緊張，試過去日本，泰國ad都話我知幾個月都唔會有貨，之後咁啱香港等咗幾個月間AD call我返咗盲十即刻扑鎚。買勞真係唔好急，正價入手才值得高興

Tudor gmt有價有市 性價比高

日本仲炒得勁過香港

係無用
但我做法係我會叫個客加我v7
返貨叫佢嚟買

對, 我都等CALL算, 問到冇引, 反正急都冇用, 玩住其他野先

正價 除咗盲十 綠針 369 橙針 等等
其他基本無咩可能有正價

巴打你排左好多間ad?

排左幾個月都無消息

我排左半年，排左廿間都有

Tudor gmt返得仲少過ROLEX 百事

公司比咁做?

冇錯！急都冇用，往往都係等到你唔想買就突然會有電話call你話有貨 之前我打曬九龍港島所有ad留名，之後隔幾日又幾日call佢地問返貨未。正當我唔想買時，又突然打嚟話有貨。千祈唔好買炒價，戴上手你都唔會開心。明明6萬幾蚊勞要用到地通價錢真係傻豬，乖乖等吓，向炒價說下

九龍港島十幾間留曬腳毛 最後靠錶行fd幫手再等3個月入手盲十

呢到大把人要

Tudor有排應該有既

個日期問題fix左未？

Tudor 唔急要既咪等下

我上年買銅BB, 咪一樣週街都炒
而家就通街有貨, 早幾個月見水貨26k平過行價

Tudor始終少好多人買既，同Rolex比

就算係勞, 我都唔想食炒
佢要炒我咪唔買囉, 又唔係必需品

佢老味已經年年加價
我第一隻16610先3萬幾4萬, 果時好似有85折定9折
而家改少少轉下個外圈要7萬仲要食炒？

我都無食炒先買，如果唔係之前隻tudor gmt一早買左，隻綠針都係識人唔駛炒先買

愚問, datejust係咪都容易正價入手, 藍面41mm 會唔會排好耐?

我排126660係搵一間排，sales哥哥主動俾卡片我，隔個禮拜打次俾佢，第二個禮拜就有貨返 可以碌卡買

咁幸運？

隨緣吧

藍面都難搵到，試過上手126334 藍盤 鑽石面 珠帶 公價無折 無入到

鑽石面感覺無咁靚

有折都唔難 今日啱啱賣咗隻

無得同以前比 以前邊有咁多人買
供求嘅道理 只會愈嚟愈貴
覺得唔值咁貴就唯有唔買

香港勁多人戴勞，我見公司d女同事都戴盲十同綠水黑，我老闆都戴地通拿，真係唔講重以為好平幾千蚊就買到，人人都戴，想唔難買都難

佢呢行識玩緊係自己keep客

個個都係咁 唔keep先on9

Date just有95折
不過藍面未見過ad有貨
係金鍾留過名 95折
不過等左半年打過一次黎有貨不過5珠帶
無要到

我未試過比人留

瑞士錶出口地， hk好似係排第一

想問下入來問既客， 強國同hk人既比例係？

我等左一個禮拜無回音打俾佢，佢問我咦，你仲未買到？ 無搵其他鋪排？
我答： 無呀，搵你排咋
結果等多個禮拜一返貨即打左俾我了

老虎係咁叫我買，佢話我唔戴俾佢戴

6成大陸 3成本地 1成外國

最撚好笑啲人真係以為比錢就乜都得
一入嚟問完 我話無貨 佢仲問我點解
仲要有啲連水鬼咩樣都未撚知就話要買
本地個啲就最撚興r折 話以前幾折幾折

高汁皮帶dayjust

呢隻會唔會排到正價

有呀

ad 咩價位

正價

返而想問女裝個d 279173，斯文款50535有無人會買

其實369算唔算熱炒款 如果第時放 呢隻保唔保到值

搵個icon帶一帶
自然會有一堆人買
同埋潮流既野
話唔定突然間下一季轉興返細錶面
又會變到一車車人去買

Date Just 36 玫瑰金 羅馬字 其實好靚
我係女仔買左黎帶

唔算熱炒款
呢啲幾萬蚊入門款 唔好諗保唔保值
Btw 轉皮帶其實都幾好襯 smart casual/正裝都可以

Rolex所有皮帶款嘅錶頭同扣都係全金
50535還可以 前者可能有啲難接受
279171 會啱後生啲

絲打AD做？

你好彩遇到好sales

係架, 我同朋友講而家買勞好難, 佢話邊度難, 周圍都有AD
佢真係以為入去就有

好似話大陸有套戲入面個主角帶勞搞到而家大陸人個個都想買

黑？

我意思係 如果我係女仔買左黎帶

想問下如果想買隻2手撈有冇咩鋪頭比較可信？ 因為想買隻369轉皮帶戴，個人覺得36mm轉皮好睇過39mm

369無出皮帶款，二手都要撞下手神
要轉要拎出去整

係呀，所以想知邊度買2手錶比較可信d

我同事重話買勞去歐洲買平好多，我同佢講，e家去買無你要個d款啦

想買第一隻撈
唔識人係咪無機會排到藍黑GMT?

有錢咪去歐洲買 機票一來一回

想問下而家AD是咪一定要保卡落名?

係，我上個月買都要，其實要落名，咁二手賣出去咪個名揚晒

可唔可以落"rolex"?

係

入鋪頭試下問有無得排囉

唔會掛，會唔會要跟身份證炒名？

名照留，錶就....

英文全名

隨緣有咪買，無咪唔買

我個次都係英文全名

黑而家都係原價$95500

而家我公司就算幾熟都要寫名落卡
二手市場需求太大

想問下張卡寫左名（唔係自己個名）係咪冇咁值錢
幾年前買落既，果陣去日本行ad唔見有，係香港約人買既
而家好似擺多過戴 放左佢定keep住好

實係架啦 你諗辦法刷咗佢

巴打你間野放黑白地通出去係咩準則？
一個月返到幾多隻？

我幾年前買66，個sales 較錯左個日期印
跟住佢扮冇野咁用火酒捽甩左再印返岩

咁宜家開始 見到有鋪即刻去排先

巴打你果度有無p 15450 blue dial? 係咪要食炒價
使唔使排？

我張保養證係電腦print出黎既，就算印都唔搞呢d野，只係好奇問下

Vvip 都要等 或者配金錶買 因為真係唔多貨
黑白加埋一個月5 6隻左右
～$16xxxx

呢隻咩嚟

見人地公司都係電腦印
印就仲好啲 我啲字...

刷唔甩
利申：做二手錶舖打雜

我周xx用油性黑筆寫

ap卦

打漏咗
Ap15450

Ap15450 st blue dial
Thanks bro

16xxxx即係個炒價？仲以為ad一定要正價出添

單是正價的

巴打幾耐前買？呢隻我都排緊相熟sales.買過2隻無炒款又介紹過d客搵佢買。早個星期搵佢幫手排單紅，唔知有無機會排到

祝你成功

NAME PEN

買左廿日都無

希望都唔使等太耐 thanks bro

運動勞之中係咪貴金屬款容易用正價入手同埋唔駛排好耐都有

係
貴金屬rolex本身食水已經深過鋼款運動勞好多

點會正價賣比你
你轉個手執幾皮咪好肥

唔打算係到搵生意

Yes!

Tudor 百事 水貨 3萬2 買唔買得過？

差唔多啦

我想放咗隻tudor 紅bb. 因為戴開tudor gmt. 知唔知邊到放價好，戴咗少過10次

呢隻有無機會正價入手

tudor 2手賣出去蝕好多

我自己買野半個月都冇就收到call 有gmt. 我上兩個post都問過，我預蝕但唔知蝕幾多

白金好似停咗

一半左右

我都想入呢隻
有諗過入白面代替

梳
如果都係要比16xxxx，咁d人做乜唔直接炒價買水價？

出左一年都無就停產?

依家問題係你行入AD你比17個人地都唔賣比你 你明未
你唔識人人地都唔賣比你
炒價OK既就直接去水貨鋪啦

巴打唔洗咁勞氣，我都係唔知ad會用炒價賣比vvip所以問多句啫

呢隻唔係普通果隻藍面炸咩？只係講緊個太陽圈白金，好似datejust 41咁🤔 呢隻出面炒到15個幾

即刻變呀伯錶

好過買勞！

datejust始終夜光面先係王道

唔緊要，唔識就問

新手一問，如果上網見人放2手rolex話已上行係咩意思？係佢自己上14樓check過？咁點proof?

無得proof

拎完錶等緊lift已經可以換走錶帶機芯
買二手幾時都係上行交收

rolex個張應該唔得 會散曬
但以前d水貨omega係咁再重新date過

新卡要用ipad過機

要有熟人 再要等先有機會有

Sor 可能我搞錯

佢夾硬捽，搞到好似沙膠擦完原子筆咁

想問下舊款表帶
可唔可以上行拆咁一格固定格?

水貨bb有冇可能2萬左右？

銅鑼灣三越落下間AD

TUDOR GMT 非鋼帶係咪唔值錢
FB PETER仔賣左好耐28000都冇人要

鋼帶可以換其他皮/尼龍/膠 etc
調番轉去邊度配條鋼比你

想買呢隻
的話
Ad係咪應該都係95折？使唔使排隊？

刁 左的個隻都正

想買盲十算
5萬8
冇炒
今年人頭買左綠針
睇睇買唔買埋盲十

盲十

其實盲十幾正, 無日期簡潔D

同埋校少樣野

皮帶應該唔洗排
鋼帶排咗個幾月都
問過幾間AD都無折

點先可以係ad 買到

巴打 會唔會可以V7我
比番D水腳你

配條鋼帶都唔平，要$7000

盲十應該排到

我舖有鋼帶 無皮帶

屌你唔驚icac咩 不了

下 噤朋友幫左我 送番份小禮物報答

經過AD就入去問, 無就話想排

收回佣姐 唔好咁陽啦

對唔住特警 諗下都犯法

態度正面

想問下有隻daytona 冇乜帶 擺左四五年 今日攞出黎睇
有兩支小秒針好似花左 係正常舊化左定係可能買返黎個時已經有

放張相上黎大家睇下丫

咁多人FF排到炒價錶 咁易水貨佬執左啦 勞炒唔起 唔保值你估你仲會買咩 ？

d 傻仔係咁

所以周街見人唔係戴水鬼就係gmt master或者daytona, datejust同op等非運動勞相對變左勞力士當中少數民族, 唔少香港人都係跟風戴錶, 隻勞d功能點用睇怕十個當中得三四個識用

500排

岩岩香土都有報料PP間AD有綠針, 盲十現貨
之後有人再去都話已經無了

疑似有水貨佬出現

話說香土果邊每次有人出post話正價/AD買到熱門款就會俾人負皮
唔知大家有冇留意
會唔會係水貨佬驚冇人幫襯炒價錶

算吧啦,自動錶講功能...

係
有次有個人買到又比人話吹水, 之後佢show埋個credit card sms出來

呢個post都疑似出現左

有? 無為意
其實我又覺得無咩咁特別, 等於六合彩都期期有人中

排7萬

無聊

你咪好好賺

tudor gmt 布帶 $26000水貨 買唔買好

排8萬

新黑地係咪無機會Ad買到

可樂圈 儲緊買

而家行貨炒價係$11xxxx

有 點會無
不過唔係原價姐

你其實已經係俾緊offer佢，要告會告得入

對不起

有冇巴打俾下意見？

琴日入左AD話想留名 佢答我 無得留名

假日通常都係輪往帶呢兩隻，一至五返工就簡約d帶木村369

如果想買116500黑白，其他國家會唔會炒冇咁勁同有貨？

毛量夠，男人手！

有時會夾到d手毛

買啦屌 鋼32000
你遲d 後悔都係比多7k 買鋼帶

其實平民冇得買的

而加咩價去到 想買黑色

收到風話藍黑batman正式停產了

168000 上星期聽AD講

其實新價單
無左綠針同藍黑 隨時停唔出奇

其實黑色係好襯啲

一個禮拜先戴一日

同意，又容易d換表帶玩

其實我覺得去到e個價錢，親咩衫都唔會有問題

有時覺得66搶眼過頭

上個po講咗

呢隻真係有能力繼續炒起

呢隻買唔買得過？

唯一一隻新錶就係batman

就係要搶眼先正

14270?
好像細隻左d

盲十 公價 係幾錢？

58k

呢隻真係好靚

想去AD試下都無現貨

去水貨鋪

換條白金帶

想斯文d換條glossy alligator 都正

想換皮帶玩下

Deep sea blue 正價排ad 係咪諗都唔駛諗？

唔想食炒，要食炒就諗住唔買

膠型d

Deepsea可以換unlined cordovan, 粗獷d

馬patpat正 夠多油

炒價款想排正價就黎變日經
想食正價炒款首先諗下自己憑咩要人賣正價比你

買五十萬金 配唔配到隻鋼daytona?

有冇介紹

不如大家考慮呢隻啦
都幾靚 又多貨

臣妾做唔到...

請問手錶咩價錢？

師兄 你隻錶好靚
不過你對Harden更靚

金鋼不了

借圖only...
好似90k

thanks. 依家去日本買仲會唔會平少少?

買唔買到都成問題⋯⋯

未必有貨
日本好似得綠玻璃買到又平過香港
計番56k左右

唔係個次係香港機場入左隻綠針
應該會係日本入左隻藍面綠玻璃

Sad but true

唔熟嘅買隻30幾萬金錶先比用炒價買地通

可惜我呀媽係六福買左累計30萬金 乜都冇

祿福 唔係二手當新錶比人除左牌好多年啦咩

其實唔錯

可唔可以拆左個圈換落隻盲十度

日本ad搵到既話應該比HK AD平
日本買水貨, 就應該比HK既水貨仲貴, 日本個邊而家炒得仲DEAN
你上d水貨鋪既網頁睇, 有哂價錢

日本賣得好貴

yes
除非係AD比你搵到

不過我行過起碼10間AD, 大部份入面D運動款仲少過香港

我諗e家全世界運動款都少，有都比大陸同香港人買晒

外國人都買

搶到痴左線

有沒巴打知邊到有116300/126300藍面既實錶睇下？

琴日係香港機場問有冇114200白面，sales個表情好似我問緊有冇白面地通咁

巴打邊度見到?
見過最平都係$27500

巴黎呀 轉過頭就俾人買左lu
wtf

唔識人係咪冇可能排到行貨?

hk 我連布都未見過

好似好鬆wo

諗緊好唔好買水貨
但係又驚有伏

奧地利見到Tudor紅藍鋼帶$32500
入唔入好

同香港水貨一樣價

有冇人幫襯過尖沙咀重慶水貨？

巴打可唔可以講下邊到有？

未扣實

新手想問explorer 2係咪小人買啲
見無乜人貼既
岩既款出面都無貨
但覺得explorer都幾令仔

白面exp ii其實幾靚

上上一代靚d

想搵隻deep sea blue咁難
唔通真係買隻無咁中意既explorer

去有信譽嘅店鋪兼且買fullset就唔會擔心

點解呢隻又比人炒起？

有冇試過上手？有時唔試唔知係咪真係岩自己

第一次買唔識check

第一次去AD

我都想有貨俾我試
又唔想食炒價

呢隻都少？ 炒貴幾多？

bb 58成日walkin見到

皮帶58好常見，反而鋼帶未見過

鋼帶都成日見，戴上手試都試過

邊間有啊？ S&G就見到但bb58真係味見過有

Me 2 , 未見過BB58鋼帶Display ,
反而呢隻BB41mm就好常見

我發覺有開個幾間就成日有，無個d永遠無運動款

巴打你邊間見倒有

求地址

呢隻有冇同好???

係幾靚 但唔係一定要食炒咩

呢隻咩價？

排到gmt綠針有無人想要
比我碌卡就得了
收原價

請問rolex date二手市場有無價？

無日曆係最好

不過兩隻都好難買到⋯

有興趣 排咗幾耐？

想要呀

有幾難......

同ad提過想睇 個幾星期前啦
上星期同佢買左金鋼地通
留tg

TG : JJBIG

巴打好好彩
可惜已超公價入左黑十

個幾禮拜 巴打超好運
我都係繼續等隻黑十先

好鍾意單紅 但心理關口係5萬

單紅

1680單紅

5萬

我D錶全部唔較日期

1680 同單紅同價

買到爬山虎

正野 不過應該得2手

想問各位巴打而家呢隻大概幾多錢

白金石字
廿幾萬

巴打 有興趣 dontleavemealonee

熊貓面靚d
藍面都好靚

巴打如果想搵留個tg,介紹相熟ad俾你

炒價15-16

15-16有白金鑽面?
要10隻唔該

唔係普通地通都炒到17咩？

呢隻白金黎wo

以為齋地通無睇清楚

TUDOR Black Bay Chrono
Walk in 係咪無得買？
行咗幾間都話無
見佢有得送條牛仔布帶幾抵玩

上星期唔記得行尖沙咀定銅鑼灣有見過

第一隻rolex 女仔仲勉強唔算太大隻

想問吓，今日遇到隻百事，16710，Y series, 水，
賣家有show到行紙，放98000
想請教一下，點先睇到唔係“換圈百事”
我驚係可樂或黑圈改

今日見到黃大仙北館間英皇鐘錶有

感覺上如果sub仔戴喺絲打手會大隻左d, 反而舊exp ii就啱啱好(雖然大家都係40mm)

其實原價係咪好似唔洗3萬？
呢隻算唔算靚款

幾靚
$37xxx

有冇巴打知Tudor 百事圈幾時有行貨？

已經有啦 排下隊啦

自
我意思係現貨
排左幾間
但係之前無幫襯過
係咪有貨都唔會俾我？

有貨到咪打比你嚕
不過可能會比人插下隊姐

行$36100 而家唔會送尼龍帶
如果買水就唔洗3萬仲有帶送

想合邊間AD
@hellothereh

想知*

係! 好開心揀啱咗

幾襯你呀

恭喜晒

覺得呢兩隻都好靚 但女仔戴一定太大隻都係唔駛諗...
好似完全冇見過綠圈有貨 有冇巴打知係咪一早斷哂?

女仔唔好諗銅bb啦

我手幼撚買左都好少戴

可以考慮新既bb58, 細隻d易襯d

綠圈係 harrods exclusive

炒貴咗成倍

水 $27xxx…

隻bronze真係好靚 巴打係咪襯皮帶? 好有味道

原來係咁... 唔該哂巴打s

我換左條皮nato

daytona 啱女仕帶

新手留名...人生第一隻錶應該係邊到買..
116211同268621有咩分別？

想問下咁多位帶開錶既ching，小弟25歲儲蓄唔多因為供緊樓。
其實本身想係30歲前買隻勞仔玩下，但我只鐘意16171blnr，公價6萬幾都對我黎講覺得太貴，又話要食炒價又要排AD又盛。
見隻Tudor又幾靚又唔算太貴，暫時睇中隻Blackbay，4萬有得落樓。

想問下Tudor普通樣唔係啲咩百事圈果啲係咪Walkin買就得？

另外Tudor值唔值得買？平事係街好似唔覺有人帶，假若有一日唔帶，折舊率係咪好高？

你地建議買Tudor，定係儲多啲錢買Rolex？

Sorry有啲長，因為係小弟人生第一隻比較貴既錶，所以唔想買錯，平時帶APPLE WATCH

有
其實行水有乜分别？

bb58

上行驗係唯一方法
雖然有行紙都代表到隻錶係真 但你唔知佢之後仲有無調過其他零件入去

綠圈好像要5萬幾

依家係咪要排 行好多間都無

buy water goods我見25xxx

買Rolex la
我隻盲十幾年前88折買 依家二手放出去隨時重有兩三千可以執

總係覺得買勞比較保值，當然其他廠layout 都好正

之前都想買銅刁
不過手幼得6"
錶太大隻唔唔好睇

bronze 43mm
black bay 41mm
black bay 58 39mm

你目標係買rolex就rolex, 仲有5年時間俾你儲錢

入門買隻勞力士，男裝最平是否Oyster Perpetual 呢d？

有無清知道sd 4000 2手賣出去大概值幾多? 無盒, 帶左4,5年想換錶

比我就唔換啦

幾錢買?
應該唔洗蝕卦

實物個圈會暗d 無你幅圖隻色咁sharp

清咩原因令你唔換？

咁有意義你都想賣...
依家D後生

個人喜好
再加上SD4000對手幼撚來講真係fit哂
睇你張相都係手幼撚
真心建議你唔好賣

咁有意義都賣？
重要係轉gmt
包你實後悔

老豆送既野最好唔好賣
堅賣既話最好問下人先

老豆送賣黎做咩
夠把炮就自己買隻新

新手想入坑
如果唔考慮價錢
入隻116520 黑面地通 定116509 銀面紅針好

想買單紅 是咪無機會walkin買到

白金啦~~~
差少少但正好多

好1516 但我諗我都係簡銀面

剩底些dd budget 入隻黑面pam算

SD4000正呀。。
你想換咪換囉

有幾多隻錶跟本無影響
一係大學grad多次
叫你老豆送多次
都係個句
手幼撚就keep住買過隻新既

二揀一 你會揀邊隻?

下便個隻 不過會揀藍面
灰面白金圈麻麻
116519ln灰面就正

睇黎佢唔明個意義係邊
我畢業果陣屋企人送左隻盲十俾我，發誓窮到褲穿都唔會賣

大學畢業
個老豆見個仔終於都大個仔啦
送隻錶比佢
一個親人對自己肯定既證明
個衰仔轉頭就賣左佢
睇來你都重未大個仔

利申：
十八歲那年屋企人送左隻14270比我
細個覺得個款好老土
基本上帶都無帶過就放埋一邊
時日如飛
親人漸漸變老
人大左錶亦買左好多
但而家最常戴既錶
反而係細個覺得最老土個隻

369好靚喎夠簡潔

點解我老豆唔夜錶比我
佢放左個銀包比我 爆晒線都唔捨得換

細個時跟本就唔會理
當時只係掛住打機
對一個無追日劇既中學生來講
送隻gshock比我覺得重好

以前都覺得369唔好睇 而家

想問下如果用緊rubber b，上14樓維修使唔使換返條原裝帶先？

唔洗 佢會拆番條帶比你

另外送兩條花

咁使唔使帶埋條原裝帶上去？

唔洗

不過都係打去問啦
佢地成日改
2249 8888

想請問巴打們邊到會有116519 白金灰面地通？

其實真係生產唔到咁多定係限住黎出
普通運動款都咁難買

要呀巴打

tg: hkgip

行水有乜分别？

排下隊先有
未見過ad有貨
116518ln反而多貨

黎隻好娘 岩大陸仔

有無ching對比過Tudor bb同bb58上手邊隻正d？
一隻41mm大啲，一隻黑金靚色。。。

Bb58 上手靚啲

一定係BB58

Pelagos 真係好易花

即係點

條錶帶好快就花晒

綠圈幾時出㗎？

靚

早排一出就冇貨

儲緊錢買綠潛

好想紅圈加錢換

要加幾皮

想問下我隻藍針撞崩左少少放出去會扣幾多錢嫁？
15年買，行貨888

而家綠圈做緊幾錢

好似都~50k

我早排同英國炒錶佬買4萬尾

咩位崩？

錶殻個邊位🤔

放藍針888 16年買，5年保，齊盒齊證齊格數
9成新

去AD買錶收唔收卡？
唔收咪要分幾日㩒錢出黎

收

TG傾

流四就唔好拎出黎獻醜啦
仲要影咁近

留名學野

eps

有d收，有d唔收，我上個月係AD買隻綠針都係碌卡

有意

藍針定綠針

唔洗諗藍針

如果排公價，應該綠針易排D?

lm

停產

要買實買到既
又唔係咩限量版

點睇

Yacht Master
baby blue 定 藍底紅針好
求高手意見

29k入手

藍底紅針！

抵

琴晚旺角ad買？

SEL?

d細字唔夠幼？

留名聽故 有人講故未

超抵 邊到入？
分享一下

幾靚

宜家一隻黑地炒價要幾錢

瑞士寶齊萊
我見鋪頭仲有

講真藍色靚過啡色好多

呢隻仲跟埋皮帶
抵玩

去左瑞士旅行？
恭喜靚價入手

新買？

一年了🤣

16左右啦

我而家最想要既勞就係呢隻

買

水貨舖有邊間可靠？

買舊裝嚟講, the vintage concept 係唔係100%冇伏？

想搵隻鋼帶bb58 都難
gmt 直頭未見過

369 39mm宜家咩價位？

邊有100% ga
佢都係收2手賣

bb58會唔會有demo或者皮帶，過幾日想去睇下同舊bb比

上個禮拜入手 諗住換rubber b帶，可以用返原廠鋼扣

洗唔洗17

48200

15.6

想放呢隻

11月先買 周大福買 無帶過出街 試帶過
有意tg happybilly

行？我年頭行14.9

排tudor隻百事排左好耐都未有

前排AD打黎我無要到，之前已經買左綠針

我排左半年

知唔知邊度有bb58 現貨睇下

咪就係..要換就用自己錢買啦
賣屋企人送比你既野 你又唔係窮到冇錢開飯..

想買單紅，又想買新gmt啡黑
但兩隻都要食炒

新gmt啡黑應該易過單紅

唔識錶 想買隻比老豆賀佢退休用 10萬樓下有咩選擇 老豆係粗豪形

行呀

如果錶的(三重防水)未扭緊,防水功能會完全失效嗎

以我理解開錶的只係開其中一個膠圈,仲有兩個膠圈係錶內,理應仲有防水功能,對不對 討論下

單紅見11有找
新gmt差不多13

TST K11附近間AD 德X錶行同屯門市廣場間AD成日見到，你可以打去問下

情願去下旅行握下有無貨
有就買無就算數

116613 金鋼 我想放 你有無興趣？
tg happybilly

金鋼好似無咩人買咁，AD walkin都有

好似一星期返一隻？

Deepsea?

大家如果揀會要116523熊貓面定126600單紅

116503熊貓

Deep sea black
GMT master 2
Submariner
Explorer 2

上星期先試完，最後無買

單紅

金鋼個樣有d老土

請問rolex個綠色絨套仔是咪上完十四樓先有？定ad都有得拎？

你又話你老豆粗豪

正常上14樓做服務先有
我有5個

唔係我話買喎

呢兩隻好靚
要幾錢

隻114060好搶，個樓主開$50k已好多排排排

BB58正價$26000 ， 我買時有95折=$24700
盲十正價$58000，我買時$46000

點先有咁靚價

盲十幾年前多得朋友幫忙拎到靚價，而家當然唔可以了

計保值同升值黎講 鋼錶我都覺得會硬啲

早兩個月見金鋼熊貓 nos 14
後悔無要 依家邊度仲有nos賣

咁平

呢隻正野黎wor, 我覺得升值潛力比gmt 重高
因為停產之餘流通量又唔高

排左三個月 , 終於打黎排到隻tudor gmt 皮帶

不過我買左另一隻 , 想睇下有冇興趣有巴打接手

有興趣留tg 俾我傾 , 可以一齊去專門店拎

冇就我自己買黎擺住先 , 或者益排我後面位師兄

唔平喇 正常價
金鋼都想炒咁高 14個買全新係差唔多

nos 咪全新

???你同邊個講

知唔知Tudor bb58宜家排要等幾耐？

排咗三個星期，終於AD入手Tudor GMT

鋼帶？咁快有

應該好快

識人

去排ad定買水貨好？

AD

呢隻好吸引
到底宜家會有冇折

Tg:iceroomer

星期六去排先
知唔知係要落訂定full pay?

馬patpat到手一玩

留名同電話

巴打我個tg有bug
無啦啦洗左個chat

而家去AD買勞買刁，係咪會保用卡落買家名？新措施？

其實一直都應該要落名同賆買日期，不過之前生意唔好就無嚴格執行者

明白thanks

前日正價識人入到deepsea blue
俾錢果下都好肉赤，但係真正好靚呢世都唔諗住賣

我以前都無諗過會買勞

正呀。最後邊度買？

正價買到幾好野

識人一定得既

Deepsea blue 識人都要排一年
由116660排到換埋錶蕊做126660

邊度有

尋日AD入手咗隻Tudor鋼帶GMT
今日另一間AD打黎話綠針有機會呢個星期有貨
所以想放咗隻Tudor GMT
有意思巴絲打可以留TG詳談
Thanks

Tg thx

已經再覆多你一次

水貨舖有冇邊間信得過？

都仲係唔見左

巴打你又突然間唔係到 , 係咪又bug 左？

想揾隻黑橙同白橙有冇可能

去ad 排下
香討果邊都開始多人ad 排到貨，一係貨多左，一係全球開始少人買左

開頭諗住揾潛水錶
不過潛水錶應該唔洗諗
所以先轉移目標

這款都有些可能在ad搵到
買水貨仲有得平

好似咁多tudor gmt 番貨但無人打黎

今日路過雅蘭AD個sales話gmt返左貨
不過本身我想睇bb/bb58
都係bb普通版上手實在d，完左我心事

而家諗緊買咩色bb好

GMT唔靚？

bb 好大隻咁..
我會揀bb58 or gmt

唔係好鐘意 同埋佢話返皮帶

bb同gmt個size唔係一樣架咩...?

YM算唔算係啲好熱門嘅款？
尋日行咗10幾間ad都冇，想買隻錶都咁難

1定2
1熱門d 尤其baby blue色

我以為gmt 同bb58 一樣細d sor
今日出雅蘭睇下

gmt大好多

呢個金牙藍圈可唔可以套落隻盲十度?

舊裝rolex呢個post講唔講得
定係另外有post專講舊裝？

請問點先咁平入到 想買好耐!!

冇咩所謂，分享下啦

有無人試過金鋼錶換全鋼帶
好似bb58咁 金字但全鋼帶
本身想買bb58但太似金鋼黑十 但我又唔鐘意金鋼錶帶

想要隻二手黑十 邊到有靚仔價

喺歐洲買

有冇師兄師姐想收留Tudor GMT？
前日AD購入，全新行貨
有興趣留TG

師兄唔好咁擺隻錶，會整花個錶底，打側擺

知道，謝謝你的提點

我係新手想入舊裝，唔知邊度信得過

有興趣 隻錶出左手未

Not yet, 留tg

拆到套到買番隻黎玩下

呢隻連折都冇 94k

呢只都好流。。。

巴打有無正面睇睇

純粹分享都比你話假
你放大張相自己研究下

好想買116519 邊間AD有現貨又唔洗食骨頭

不如你解下話點解你話樓上隻sea dweller 係流四先

因為個皇冠同個陶瓷圈？

你post得上黎 “真。勞力士討論” 就預咗俾人評論
純粹分享就唔可以話你假？

詳細唔解釋啦
自己得閑上大陸個腕錶之家睇多啲實拍圖
呢個post 入面
就係呢只地通同之前sea dweller好有問題
我只可以講假表技術無論做得幾好，咩v6s v7 v8 版本
但有啲細節位（尤其係撈）仍然跟唔到正貨
帶假表，普通社交距離可能真係睇唔到
但拎上手望近啲
自然心裏有數

隻隻都話流

問你點解假你話詳情唔解釋 咪即係鳩up

度度一樣 二手都係人地收返黎
佢都有機會俾人呃 買完上行吧
但如果太舊個d上行都未必有資料

麻煩留tg

而家綠針出面多唔多貨？洗唔洗排？

乜家陣十仔都要8萬

我見有錶行收$75000

收完咪放八萬

夠近未！請問你覺得邊個位置係假？

邊到有正價黑十

呢隻堅嘢

呢張影得清d

排AD...

邊間大機唔洗排咁耐

間間都難排

藍針而家邊間可以免息分期？

我想問下隻3年短命種rolex 116600

有無炒得好勁啊？

想買隻舊datejust

116710 BL 去AD排幾錢？

好彩 66 係16年尾仲可以公價買到
非常懷念以前所有運動款都可以係廚窗見到，
正所謂唔買都可以睇下，現在連睇下機會都冇

三年前一問ad就入房拎隻綠綠比我，當時心大心細無買到，之後個價開始上升。但都無後悔當時走寶嘅，因為今日再望住隻綠綠，又覺得唔岩我心水

以前行過櫥窗，成日眼金金望隻金鋼綠針，唔知金鋼綠個價有無升到？

想問下橙針咩價位

識人超快有，唔識就....

有貨都偷笑

金鋼現在9xxxx

岩岩見到有間水貨鋪賣84k

跪求邊間行排到單紅

最多正評果個答案好似幾有point

正價？ 唔係vip應該無乜可能

未聽過正價排到紅字

有冇師兄有相熟ad可以介紹
想買隻116622 藍面

細鋪易排啲？

有冇巴打係vip

你唔留tg點傾？

無關係，細鋪少d貨

AD收卡收幾耐？

師兄 做緊咩價

仲未決定到要369定大黑橙好

藍針唔識人有咩辦法入到手? AD排左成年都冇

小弟新手玩勞 各師兄有無咩好野推介？
筆直預5~10萬

$

而家AD買勞收保用卡，大約收幾耐先比返我地？Thanks🙏🏼☺️

炒價入

無收喎，不過就寫左自己個名

想入114060，有冇機會係AD入到？

打去勞力士投訴佢

想收隻藍針自帶 有冇巴打係AD做 或者 vvip幫手買? 可以比多小小入

比多少少入唔到架wo
依家要比多1/3

認真，死左條心。俾多少少係買唔到，俾得多你又會情願自己出去買。呢隻大把巴絲想搵

你預100k

留完名係咪真係幫你排都係問題

呢幾個月有人買到display添

試下金鐘PP，香討見有人 walk-in 買到

呢隻點睇
白面少d人撞
又平平地，我覺得襯深色衫唔錯

呢隻其實好抵玩
暫時未係好多人識欣賞
所以價錢較平
長線升值有機

【自 high】
3萬中有 GMT function，算係咁啦
黑白面都試過上手
最後見白面勞少有 (當然掉轉講都係因為冇咁 popular 啦) ，就入咗手

絕對唔會買錯

84 我不如加多幾叉買金鋼唔好

我都有隻黑面

𠱁吓自己，送份聖誕禮物俾自己

咩頭?

Y頭

本來覺得男人戴太細隻
但睇睇下又覺得 ok,
反而而家睇返，會覺得新版燈針有 d太大太sporty

話時話 explorer ii好似新舊都冇乜人吼咁

唔
巴打，唔係串你，而家 d流四做得好真㗎啦

巴打而隻係流四？好真wor，咩廠架？

反而想知邊度有好堅既流四賣
我都叫半個業內人士

e隻真定流？個日期數字好似對唔正中間咁既？

係流四，工作需要成日上大陸飲飲食食，廢事下下戴真嘢，自己大懵成日唔見嘢

廢事污染呢個真嘢 post
到此為止啦
想買流四自己上一轉廣州火車站啦
使鬼四圍搵咩

講真咪買流四啦
真勞你戴返幾年都仲保到值
流四你買一千就冇咗一千

想知係咩廠姐，感覺做得好真

識人戴流四入馬場拉頭馬。。
佢話佢戴假野人地都當真

pm你算

冇pm 你有冇tg

聖誕禮物

地盤佬就算戴隻真野冰藍面都比人當假啦

而家d流四真係唔稱上手都唔知...

新手一問
想入隻 tutor 左的
其實係咪已經無機會係ad到買到？
如果入水貨 有無邊間會好啲？
麻煩曬

黑十 定 SD好 大家唔可以畀啲意見

唔可以比意見
咁咪自己決定囉

唔可以都要比架啦, 睇你手腕夠唔夠粗.
唔夠粗嘅SD唔洗考慮,會好柒

所以舊 SD 係手幼撚既因物

係,可惜無了 加上而家黑十個價真係搵鬼買

呢家舊sd 116600
出面咩價位

係
2來我成日覺得好多人都唔知價
我相信有D人可能以為84k既黑十只係炒貴幾k

冇
係度講埋算，不喜勿屌
你 google search zf tudor gmt就有大把
再講多次，咁多位ching不喜勿屌

我都係好奇姐 因為最近想買而隻

有冇巴打知tudor gmt 紅藍圈而家係ad排洗唔洗排半年？新手第一次買錶
唔該巴打

其實係多大劣西炒高個價？66都要十蚊了

好難講, 全世界都無貨

369 去ad排定買水貨好

前幾日喺尖沙咀walk in見到有現貨
唔知仲有冇鳥

1516諗緊369定air king

新人留名 咁多位前輩好

Air King個黃色crown幾好J
369就各方面都好平衡

我都上個月入左隻綠針

我係鋼帶

依家綠針係咩價位？

63200

呢個係公價，唔洗炒價買咩

巴打，唔是串你，中軸漏空
真刁and大部分真撈中間實心的
我已經講咗
普通社交距離可能真係睇唔到
但拎上手望近啲
自然心裏有數

除咗中軸位
假撈or假刁仲有好多破綻位
拎上手唔洗拆機芯都睇到
都係嗰句
假表，普通社交距離可能真係睇唔到
但拎上手望近啲
自然心裏有數

識人唔駛

7
7萬

謝絕水貨 炒價

熟人放 佢換左條rubber b

想問6694 個S/N係1959年既 錶冠有冇可能係「+」

上行驗錶要擺低幾多日？

瘦撚表示無問題
44就真係大啦

呢隻係咪43？

yes

手圍6”以下先算幼
同埋條手繩幫左唔少

想買隻俾自己做30歲生日禮物，想保值，會少戴，keep返5，6年先會考慮賣出去，budget 大約10-15萬

但我見好多熱門都要排，想係ad買，又唔想排，仲有冇咩選擇？

比多d錢

I mean 有冇邊d款唔洗排又值得買

金鋼囉

如果唔想排就唯有自己出去逐間AD睇同試
但呢排假期應該冇乜貨返

自己鐘意先好買

排定31歲生日禮物差唔多

有冇巴打知大約要排幾耐？

好早之前排要半年

想問下有冇ching 試過去周大福買? 有冇優惠或者月供? 求攻略

有隻888 Tudor GMT想放，有冇興趣？
有留TG, 上星期AD買

巴打幾銀入？

唔la，想用張credit card儲下分
巴打排左幾耐？

16年 原價再有唔記得9定95折買

我係你買隻 3－4萬既戴一世好過，30歲生日禮物都要放出去

你呢隻係40mm?

初來報到
114300

之前留過電話，點知真係有
行入錶行一刻已經不歸路

利申 一直唔鍾意放大鏡

加多兩蚊食炒價買白地

同埋sky dweller

How much

尖沙咀AD 串到藍針都唔比人留排隊

晒氣 留黎做咩 留五年定十年

圖片來自Facebook Rolex Group

女人手？

唔係, 男人黎. 個個留言笑9條友

佢隻手戴GMT都細喎

可能要戴tudor bb58

40mm 應該勉強可以嘅

係啊 上一代40mm

靚呀巴打
你帶40好襯唔會細又唔會大
但我明明手唔粗
但帶40就覺好細隻咁
所以先焗住食炒買單紅

好多人唔啱size都照戴
個效果仲衰過戴精工

會唔會係小朋友黎

食炒買勞 不如買ap la

AP入門款都唔係咁易買

PP直程無專業人士卡片排都無得排

有冇人同我一様，最愛上一代EX1，114270 ，
讀書睇日劇見木村隻鋼勞，先知勞原來唔只得金銀潤，
鋼原來都可以好型，到自己出黎做野，有返D錢，
買了人生第一隻勞，EX1，冇記錯萬八仲有八五折 ，

之後沙士其間入了隻 鋼黑 Daytona，識人用公價多一萬左右，
果時公價四萬八，不過買完隻錶明天都唔知會唔會死於沙士

最後一隻係16年公價冇折入左隻66，為左個陶瓷圈及藍游絲⋯⋯⋯

㸃解自已會咁鍾意買錶？有次聽老媽子講，老豆份工第一次出糧，
有六百元，第一件事買了隻五百幾元精工錶，用了四十年，用到退休，
到現在還行得走得，不過隻錶洗完手會有霞氣，我扲去精工通城維修報價，
有位老師傅出黎同我講，隻錶冇零件可以維修，不過做了有限道抹油，
叫我好好珍惜隻錶，最後我問收幾多錢，老師傅搖搖頭話唔收，
這一刻我情願佢收錢，幾多錢都整 ，之後半年，
去日本順便買了隻精工 GS 送比老豆，佢好開心，但未見過佢帶過出街

之後我發覺原來最喜歡果隻錶，就係靠自已努力買返黎第一隻，
陪伴自已行過很多人生路

所以我都唔係好明，為什麼會賣戴左十幾二十年嘅手錶

我覺得幾日之後會係錶舖facebook 見返隻錶

Tg Noctilux095 thanks

TG?

係公司都係帶369多，貪佢輕身大方低調

小學生戴左老豆隻錶

3隻都靚野

多謝你鍾意我

唔該巴打，要排隊既錶係咪冇折？

睇款

如果tudor 紅藍GMT呢？
新手比較多問題，又怕出去問比人當水魚，唔好意思

有貨都偷笑，點會有折

ok唔該巴打 想問下一次過留幾間排得唔得？最後如果我唔拎會唔會比人blacklist?

你留晒都得

唔該曬巴打

帶左十幾年，抹過一次油，每日快二秒左右

Explorer真係一隻好錶
但最後都係選擇咗大黑橙
遲下有閒錢先再考慮

舊版Explorer 36mm去邊穩陣？

經過AD就入去問/留
唔使怕的

好，多謝巴打 係咪冇話邊個區既AD會快d有貨？

我之前係20間到留名，周生生3個月會無左個名，要再去留過

咁3個月又當重新排過？

新裝369 vs Air king點揀好
369全夜光
Air king 得支針有光 但有彩色rolex logo & 綠針

369 forever

上年AD買左隻全新888 369
基本上日日戴
而家一星期差唔多快2-3分鐘
係咪要拎去抹油？

Lm

114270 揮手

其實explorer 1功能上同116000 有咩分別

除左睇時間 無咩功能可言

自從帶左爺爺隻祖傳黑水勞之後，發覺一樣野好重要：
係你戴隻錶 唔係錶戴你
你個人型/襯得起 戴隻假勞都無人懷疑你 最緊要隻錶match到你appearance

相反阿叔/mk仔戴咩都有人懷疑 所以佢地好care點分真假/幾錢買邊度買 慎防一有人懷疑就成個故事講出黎

手幼人士因物

第一次想買 睇中呢2隻
睇黎都要去水貨/2手店

2隻都超公價喎

而家全新explorer2黑橙幾錢左右？邊度買好

公價60500
這款應該有折

普通ad有折？
行定水價？
唔好意思第一次買

金鋼藍有冇折其實

行完機場間rolex，一隻運動款都無 真係一錶難找

錶面睇日期果粒放大鏡，側邊有啲污跡
果個位點清潔架

抹一次駛唔駛錢？保養期內，真係一上行就花？

其實買隻GMT都係6皮幾，掃地阿姐都有成百萬比人呃，唔明點解d人重會諗人地買唔起

巴打真識貨，兩隻都好貴好難買

眼鏡布，係AD買個時佢比左塊

咪講真話

無咩人買唔起，只有捨唔捨得買既姐，有d人買一手benz，但可能唔捨得一皮野買隻錶

撈唔保值嘅話已經一堆人買，保值又可以有虛榮感點解唔捨得買

咁勁 我用羊皮布都搞唔掂

想問下大家邊到會買到呢隻全新？同埋大約幾錢到 好靚呀

停左產 買全新唔易

二手咩價到？

夠錢買同買得起係兩件事

推一推

你平時點放隻錶？平放定側放

平放

暫時搵到單紅10xxxx
gmt 12xxxx

有冇巴打想買Tudor
識人某幾個系列可以大概七折拎到錶
有意tg

7折

GMT唔難分真假。呢隻最明顯個位係Swiss made粒字太大，內圈亦都比真野闊。

裸上手既話，假錶係用eta, 佢個所謂gmt 係假gmt, 即係你調教嗰陣時你係教緊條gmt 針而唔係local hour, 而假嘅亦都會有日期快調功能。
里個eta機芯Christopher ward gmt 都有用.

有無師兄知 116622鉑金外圈 成個換要幾錢？

做咩成個換
之前換過陶瓷圈好像4千幾

隻熊貓近排停得好密，琴日帶左十五個鐘左右，今朝起身竟然停左，上年四月買，咁快壞？定要抹油？定關天氣事？因為太凍？

上行啦

可能領野買中左流4

888行貨都會流？我新手黎，請指教

係咪包五年保？

冷靜d...講講下隻錶既野...係邊買， 幾錢， 戴錶既習慣先啦

撞崩左

AD買？

Yes，東方錶行

咁ok啦
上行check check

請問係咪唔洗錢？即日拎得返？

官方話長期平放會慢，試吓平側交替放

Depends on 係咪保養期內，應該唔可以即日拎返

點解369 forever? 因為保值能力？淨睇錶面Air King吸引啲

夜光air king固然同369無得比, 而且air king錶面1點位置用'5'顯示, 但同時3點6點同9點位置依然用'3', '6'同'9', 睇時間會有d亂

長期平放1個月快1分鐘

想問yacht master 116622係咪一定要硬食炒價先買到全新？

係街見到啲66好似跌價，大家有沒同感

我覺得還可以，唔會睇到亂嘅
香港有冇ad會買到？

呢兩隻公價幾多？

幾錢？

48200
48000
好像是

師兄喺邊入？一手？

想買ym2

我都排咗好耐都冇

水貨

標92-3到

2手乍?

沒詳細睇，有膠圈

想問下Sky-Dweller 同DJ41個厚度會唔會差好遠

今日Walkin會唔會有綠針買到
好想新一年第一天買黎獎勵自己，新手第一隻勞

去金鐘望望，間中有巴打買到

今日打過去無貨，得探2，諗着早排中六合彩3獎買隻錶仔玩下，點知而家啲勞咁難買

AD買橙針係唔係得正價？

十幾年錶 nos天價啦
二手淨錶咋
反正我都唔諗住放，諗住有隻勞人有我有長戴落去

無問，巴打有興趣可以問下

好靚 不過驚自己戴唔靚

冬天襯深色衫幾好睇

呢隻野多貨嗎？新手唔識

應該好撚多
個個都話佢最多貨最炒唔起嘅運動勞
不過市面多黑面

白面係好靚! 但之前十五十六都係驚自己望多陣就會厭所以最後買咗黑面

韓國現場 但好貴

新百事幾錢？

白金百事黎

白金 47000

舊款灰面地通...?

買勞好似中毒咁
唔計買左兩隻datejust俾父母
2018年內再買了369、綠針和朱古力
但現在依然成日心癮想買多隻綠綠
日日蟻蚊咁🤦‍♂️

白金灰面地通幾錢

都要有錢先得架巴打

巴打 買哂白金百事同白金地通
講rolex你已經玩哂

今日行吓彌敦道堆AD，就係喺旺角都見到幾隻綠玻璃，最近係咪多咗貨？

見冇乜人討論金or鑽款
係咪冇人鍾意

我都見到有綠玻璃, 但其他運動款一概欠奉

綠玻璃不嬲有貨
岩岩去周太福留左個名Sky Dweller
唔知會唔會有電話呢

尖沙咀AD見過Sky Dweller

鋼？

錢係搵來洗，負擔得起又無咩所謂，好過溫女洗左打個冷震無野揸手
不過綠綠個炒價真係好難過到自己良心，
更怕買完綠綠又心癮要買下隻
吸毒咁
補返張相

我都送左隻綠針比老豆
戴左半年條錶帶花晒

依家買黑十都要搭隻tudor, 仲要係d老餅款？

鬼叫出門口去錶鋪放就有幾千落袋咩

出去買水貨無咁嬲
食隻老餅刁等於多件野唔知做咩
肯定唔會帶

青朱古力幾錢入

請問咁多位師兄
我係新手
請問買二手錶應該去邊度買會有保證？

著西裝既話會唔會好怪

新手第一隻去 AD買

成十皮野一隻錶，你乜都唔著都唔怪啦

請問AD係咪姐係東方 太子果d定係去香濱果到d地鋪？

金/鑽款比較適合三類人：
1. 大陸人
2. 老土呀叔
3. 倫敦金

Diu 乜錶都無得買
新手入隻explorer ii 黑算

攪清楚係你唔捨得用炒價買, 唔係乜都冇得買

AD係太子東方高時果d錶行, 除非好熟錶或者識分真假錶, 如果唔係建議避免去地鋪買

點解嘅巴打

你岩

有冇巴打入左126711CHNR

有冇藍針？

係邊度入左手

白面少見 d
但黑面硬係貴一二千

未買
諗住二手上行交易算

周圍都無一手

正價應該買到架喎

11萬 單紅mark1 888 會唔會太癲

Mark 1過左就無
Mark 2 就係mark2

好難揀呀

我隻黑十錶帶hi花左，有冇ching知點搞？

買勞要連刁 買邊隻Tudor普通款好？

唔洗搞. 帶得一定花,特別係帶同扣

咁又唔可以咁講
唔通我廿皮隻朱古力都要佩適合衣著先得
不過講到尾邊有人理你帶咩

冇錯就係個扣

隻錶應該老過我個人

香討果邊呢幾日好多人ad排到mark I 面
似係ad 上年收起哂d 貨而家先派貨
無理由而家派貨仲有mark I

打咁多字 又話咩5舊水燒比你
果陣窮酸臭味

簡單d話邊間鋪賣錶用假盒就得啦

想放呢隻入ROLEX啡黑GMT
有冇人有興趣

幾錢放先

有興趣可以tg傾

戴緊隻114060 做second watch入隻Tudor百事圈定16570好

做part-time 儲左70,000左右 想問下依家可唔可以買到一隻冇日曆嘅黑十 唔敢入去周大福問

盲十 58k
重有錢淨來儲起佢/買股票

呢個價 依家walk in都買到???

去排啦
喱隻好快有

Walkin有貨先算啦，58k係定價

唔該晒

恭喜晒，可以去排
光明正大AD買 唔需要食炒

去左買藍針要配老刁買
根本AD有貸hold住

正價？
有我都想買

炒價

炒價重要食骨?

serial number?要問下老豆

名人站d錶堅定流？見佢d Tudor 個價幾靚

堅
做到禁大間點會流

邊間呀？之前問過想配都話做唔到

第一次見到AD有Daytona
可惜唔係我想買果隻熊貓

足白 這款大把貨

想問邊間有貨?

我的聖誕禮物
第一隻送俾自己

其實係同條女散左好唔開心所以買錶，開心左兩日咁多
現在跟巴打們研究錶，第日再買下一隻

第一次買咁貴既錶？

佢賣俾我五萬八
我個friend識人幫我問，第二日拎到
本來想問埋deepsea blue , 但炒價貴一倍就唔要

公價黎？我無睇開explorer

60500

原來explorer都唔平，差少少買到綠針

不過支橙針又幾sharp

係
同埋我換左條錶帶
襯到枝橙針

地盤佬先有錢

我都係聖誕嗰期入咗大黑橙

唔好唔開心啦 巴打

係咪好少人戴蝙蝠俠

想問新黑地而加咩價可以入手

16萬5

係好難入手

116613LN 如果30歲帶，條金錶帶會唔會太俗

巴打係AD買?

係呀
第一隻，我唔敢買水貨

即場有現貨?
可唔可以講係邊間?我都有興趣買explorer

我個friend幫我line up
我過兩日再問白面都冇再話有貨了

而家刁陀百事係咪都仲炒緊 同埋現貨難唔難搵？

無貨貨

explorer個圈轉唔轉得？

好似係固定

唔轉得

水貨個價跌緊

而家水貨鋼帶咩價位到

你害死我，俾你毒一毒，又忍唔到手炒價入左隻綠綠

帶綠綠，以後就係兄弟

Rubber b邊度買抵？

窮撚想買隻藍刁玩 有無話正常係去邊買
上次送禮買iwc比人笑係專門店買無折

自己換難唔難？

要十幾？

上年過年買左隻綠針
今年想換單紅

跟

有無人知MAD Collection香港仲有無代理有現貨(水)？

幾錢入手

目前有114060 214270 重有隻114200 橄欖綠面，最常戴就係114200，因為34mm岩我隻手
而排突然好鐘意datejust，重要係31mm既款

改勞果間？
啲finishing差撚到爆喎

係呀，未見過實物，所以都想知手工如何

114200 好正
曾經諗過買佢白 / 黑
最後買左 114300 白

同路

綠綠 愛不釋手

咁多人買66

我都想買
但炒價太貴

好野黎

不得了

想問下邊隻地通最平而又排得到既
係唔係116503？果隻金剛
熊貓應該最平但排唔到既

我放大過網上啲相黎睇，睇完呆左

116503 無熊貓面架啦
停左

126710 係咪一定要食炒價？